認真問 iphone x or 8+好？

買邊部好？

正評 = iphone x
負評= iphone 8+

睇你要唔要home制

其實無乜所謂

8有既野x都有

X

X靚過8+

X男人可單手操作，8+太大部

7

Oled會老化 可能用唔長
窮撚表示8+長用

你係咪男人黎 , 8plus單手操